[狗狗中武漢肺炎] 好可能只係環境污染 表面有病毒 請唔好隨便累養

依家只係檢驗表面
要真係抽野驗先知係咪受感染
請唔好隨便累養

推

Yiu

累養？

棄養 sor 眼訓

棄養
累乜鳩養
成陣膠味